林鄭撤回條例，中國人大崩潰，揚言也要上街維權

反了反了

香港人 應承我！
一日未答應五大訴求 都要繼續上街
9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

中國人大

支持

輸出革命，一齊出黎抗爭啦

輸出革命？

中國人終於知道對抗中共係要暴力

怪唔之得唔肯撤回

廣東獨立

《洛杉磯時報》報道林鄭撤回修例時，有寫到大家轉載《凜冬烈火》的截圖：「If we accepted the government’s conditions, our friends who’ve already died would not forgive us.」證明大家的表態係非常重要，千萬不要小看自己。報道亦肯定了五大訴求缺一不可，證明美方不會單憑林鄭耍小動作，而放棄對香港的關注和對港共的制裁。

至為緊要是最尾那一段預告：

Protesters have called for a demonstration at the U.S. consulate Saturday to support the Hong Kong Human Rights and Democracy Act, a proposed bill that would strengthen U.S. backing for democratization and human rights in Hong Kong.

美方現正觀察林鄭電視講話後香港人的反應，如果我們在星期日的示威不夠熱烈，勢必予人一個錯誤的觀感，以為民情冷卻。所以我懇請大家，不只網上表態，也要用腳表態，在美國駐港領事館前，堅定促請美國國會通過《香港民主及人權法》。

粵獨，福獨，黎啦喂黎啦喂
黎啦喂

中國一點也不能少！

真係好白痴

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

大陸人知道遊行示威行動升級是有用了

全民Twitter
我地真係就輸啦

1. 同我Like 全部手足post
手足d post 最多得1000 幾個likes
成個連登得1000人做Twitter 文宣？

2. 同留言既外國人解釋我地未贏
3. 留言希望國會議員通過人權法
英文差可以參考其他人既comments再改幾隻字

Free chi na

終於知支那人係下等人

借位推post
[膊頭有花入]大家應該調轉分析下，林鄭撤回將會係我地connect對家既最好時機

佢地未升級已經祖宗十八代未生存過

天安門集會

天安門呀！ 我回來了

出啦 仲唔出?

班人食開屎唔洗理，政府唔聽市民意見要黎把春？

23條、國教風波都係暴動
支那人

想要上街才發覺自己什麼權利都沒有

果班傻仔8964集會都唔知咩黎

佢地連基本人權都無，唔理解咩叫示威遊行

唔出正契弟

香港人權及民主法案係香港人救命符

9月8日一定要出來！去美領

咩啊，佢地係覺得政府跪低好恥辱喎
豬人係get唔到架

連大陸人都知五大訴求缺一不可

天安門見，幹你娘

奴隸基因入血
佢地覺得民眾群起反對政府，政府會無面子，而唔係覺得政府應該聽人民講
清朝皇權不可侵犯咁款

撤回令人更有理由相信831係死左人

有擔上街先講，上左街又講乜先？估最多咪話支持出解放軍果D，比佢都唔夠擔叫結束一黨專政，我要真普選！

邊位巴打

中國咁文明一定無事

快撚啲啦

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

其實天安門個日 有幾多？

示威可不是請客吃飯

點解唔諗下點解你地會唔敢遊行？

別人有的 咱們也要有

G持

仲有冇多d

對不起親，這就是香港

五大訴求，缺一不可
林鄭繼續扮聾玩動議，咁咪繼續出黎囉

借個位宣傳

音樂台巴絲打將今晚消息翻譯左韓文
大家幫手RT 推一推

free china

起來，不願做支蛆的人民

你地不如又試下

反攻大陸 帶出信息
遊行示威可以令摺被主席跪低

無人
乜都無發生

快黎個一國百制

上街抗維尼

咱們有不遊行的自由，港毒廢青只敢遊行

上海獨立
廣東獨立
福建獨立
西藏獨立
新疆獨立

支那建體

班西仔邊敢丫

屌你老母 關你地撚事咩

佢地終於睇到重點啦

一讓步就有機會成功
大陸人醒覺啦
輸出革命

反了

推

支持內地同胞

我們要向同胞釋出善意

帶美國旗 英文文宣 8 號 美領
廣推

70年之癢

来吧 亲 天安门见

你班支畜邊夠膽遊行示威
放個屁大聲啲你都唔敢

中國人動起來

輸出革命

係呀，你們鬧鬧都可以
快d出天安門廣場啦

南京條約正本都唔係你到啊，還錢啦傻閪。

let them burn ~~

快推文宣

中國輸了！十四億護旗手顏面掃地！
對抗黃尸，支持習主席發動鬥爭！

舉行集會反對撤回決定！

去天安門廣場示威

支那狗天生奴性重

請支那生番不要再說三道四，粗暴干預香港內政。

如果屬實 覺得林鄭將會係短期內被刺殺

咁咪聯邦制

支持佢地天安門廣場示威

大陸同胞等睇你地表演呀
快撚d上街啦

打蛇隨棍，快文宣佢哋上街

香討五毛藍絲都係

對啊

真係垃圾支那人

啱啊，係大陸遊行係當暴動處理

支持佢地出黎抗爭
時代革命

支那人真係痴撚線 完全係蠻不講理

中國人大 崩潰
我想睇依個多啲

出來啦

香港得二百萬人上街就撤回，支那閒閒地都有一千萬人啦，可能你哋上街就會通過呢

擺撚明睇你地唔起 維權仲要跪班狗官傻撚左？

Free China!
Democracy now!

大陸閪仲係未知自己身份

我冇自由你都唔可以有，咁樣你就唔可以睇我唔起

星期日再黎一次大既，激死佢地

THIS IS NOT THE END

同志們，咱們天安門見

借個位搵野

我想代朋友搵張舊既文宣圖
係一張 屠龍小隊既logo
我記得有幾隻龍仔xx 眼

你say no就已經係暴動架啦

反了反了 繼續輸出革命

中文係星期日 英文係Saturday?

快撚啲啦亲!!!

小心全家被捕

呢個係文宣反攻好機會
挑動大陸人上街反政府

得個講字

98美領

反了反了
支持共產黨嚴懲上述暴徒

睇topic以為係人大奔潰 揚言上街

點知原來係班蟻民奔潰

支持政府嚴懲所有暴動分子反對一切形式的暴力

支持武警嚴正執法!

我撐武警
你可以打我了

真係就輸，千萬唔好沉溺階段性勝利，
人權法一過唔到，全民大清算，
倒數最後5日

夠膽咪上街囉同口交部一樣

中共都向港獨份子低頭
渣架

覺醒啦

大家快啲打國際輿論線呀！！！
最近好多核彈！！！

1. 侵侵叫中共還清朝債券→香港回歸合法性問題
2. 白衫男以言入罪無辜被黑警打→香港失去言論自由、警權過大
3. 太子站黑警濫暴打傷無辜市民 黨鐵拒交CCTV包庇→警權過大、官商勾結
4. 太子站黑警拒絕救傷員入內救援傷者→人道危機
5. 林鄭錄音流出指特首無權辭職 無能力處理政治問題→一國兩制已死

全部同我推爆佢呀！！！

內你老母
同你老母

試吓囉 睇下你會唔會比坦克碌到變屎餅

快點

反對一切形式的暴力！！！
嚴懲暴動分子！！！
支持政府嚴厲執法！！！

輸出革命!

大家不如由今日起所有留言都雙語進行

啊爺來杯大檸樂

中國同胞們！雖然你們罵我們，但我們會支持你們的，我們中國人血濃於水！你們盡管上街吧

好呀歡迎到硬安門集會訴求

可以玩分化了

要佢兩邊不是人

佢地: 沒有國哪有家？

我地: 沒有家哪有國？

支持中國人上街！

死曬

支那人邊度敢上街

中國都冇人遊行
又話有14億人
即係其實14億沉默的大多數係支持香港

咪撚理班支那豬啦
而家要同美國講清楚一定要推法案
抗爭唔會停止

啱啊 香港回歸以黎咩都做唔好
英治時期不知幾好

100%同意,推

好正
又助攻

林鄭係焦母果然唔係浪得虛名

777三個月前撤回咪唔洗俾班支那豬知咁多囉
依家嗌撤回班豬俾你叫醒咗喇
仲柒柒下咁 正豬兜

痴撚線，呢條狗乸咁似凱寧bb，飛哂釘都唔知

9月8

98全軍出動！

天安門

其實班大陸人明唔明
如果佢地都可以上街既話
我地反送中黎做咩

DLLM
全世界9月8去人權法集會呀!!!!!!

中国人既人權,示威集會自由,人身安全既自由,就好似太監既陽具,早就俾人割咗

908必須出和理優!

以人口比例計, 4億人上街遊行

中國人也要上街表達訴求

五毛仔
你地以前8964果陣既前輩都曾經有過理想
而家？你地已經無任何機會

歡迎同志加入鬥爭行列

Welcome to the resistance, comrades

支持支持

輸出革命！

起來
起來
起來

請洋鬼子入監警會？為什麼不請國內法律部人士主理？
林鄭崇洋媚外，公然侮辱國家權威，其心可誅！

我地既星期日朝早, 等於佢地星期六夜晚

佢地嘗試遊行之後就會明點解我地要遊行

大陸戰線 都好重要

突然好撚開心

革命 輸出！

如果有意見, 你地都可以上街講
支持,快D 做

五大訴求，缺一不可

係大陸 你咪出囉 等睇冇死過人

佢地起下面會知道自由可貴

要輸出革命了

同意

人地活係大陸,玩曲線比連登仔更加勁

笑撚死 成班模範奴隸叻叻豬
以為自己認命跪低好撚醒 係咁踩低香港
點知主子唔出坦克仲妥協
大巴大巴咁車埋去佢地到

如果今個星期六多人 谷到人權法過關
支那仲唔係最大贏家
又冇左香港 又冇埋粉紅

靜靜地贏咪算囉，係要衝出黎柒
理人做乜鳩學曬幫武漢班大愛左膠一樣
咁想理強國，樓豬返埋強國理啦
到時就真係攬炒，成功都變唔成功啦

點解你地唔試吓呢?
因為你地無本事試

根本中國人一直反對香港抗爭係因為出於妒忌

真正No stake in Society
支那狗 零經濟貢獻 仲要亂吠

[b]林鄭 玩語言偽術 根本未徹過 亦都無可能徹 佢搵左個理由 係通過覆會動議徹回 要經過立法會投票 同時恢復二讀 到時不單止徹回不成 最後更可能變相加快通過 因為民建聯會全力配合 我有無理解錯 [/b］

等不及10月1日啦 咱們明早到天安門聲討

上街囉!

福建佬，學野啦!

一齊出街啦

口
唔係撒回！唔係撒回！唔係撒回！
係重啓二讀啊屌你老母！

支持喂狗了，真慘

支爆支爆支爆

所羅門所羅門所羅門！

佢地示威其實暴力過我地好多

喚起全球維權意識

下面嗰句已經自我將香港人劃出中国人嘅圈喇

有人要餓死啦!!!!!!!!!!!!!

《急推》 前線唔好餓死呀

支那最驚就係呢樣野

閱讀

你們明白就好了
不平則鳴， 人之基本
香港就是範例

起來吧 十三億的同胞

呢幾張勁入肉

612 721 811 831

革命之火

集中番太子８３１事件
同聲援人權法＆香港主權問題

同埋太子９０３頸椎傷者情況如何？

可以啊亲
大家一齐上街

睇左做中國人大 崩潰

97機場
98美領

大陸人淨喺識得講
之前十四億護旗手都喺打下飛機
邊有人真喺出黎護旗

老實講其實關佢地咩事 唔抵得香港人可以有自由 人有佢地都想有？

支持全國人民抗爭起來，輸出革命

你可能上街 你冇膽啫

［核彈］政府撤例，建制無能，白票洩憤，射比對家都唔益建制

低B仔連自己身處咩政權手上都唔知
仲夠膽死評論有自由嘅國度
做啲上街啦親身體驗下中共係咩政權

8/9 14:00 美領事館

各地區連儂要人，網上文宣要人！！！
急急急！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

//我知道我們的回應未足以平息社會上許多人的怨氣？ #林鄭月娥#這段講話從理層面有些話寫得怪怪的，可以有更佳的措辭，從情層面上無煽情性和感染力，顯生硬呆板，請她可以學學韓國瑜的演講能力和技巧，之前網上有人說林鄭月娥缺能力和魄力，現在信了//

你話點connect呢啲撚人
比人圈養仲當自己主人，好意思鳩up

今次破例支持大陸人一次

兩面不是人

做人做到佢咁撚on9真係少見

Push

哈哈

真他媽的對，為什麼咱們不能也上街去呼喊訴求

算啦
呢班一係就係清醒幫手輸出革命嘅大陸人
一係就係廢柴得個講

天安門見

革命輸出

為什麼中央和那些亂港廢青妥協
我們武漢卻要被坦克震壓
當我們內地人不是人嗎
以後我們也要用暴亂表達訴求
哎，怎麼我的留言沒了？

係咪真係存在十一死線

土共嘅擔心根本係多餘
呢班人真係夠膽反我上去裸跑

國語：兄弟一起來

不要對太監談性生活

犯罪天堂

講到好似香港本身就無法律咁

子曰:
以民為本

又係時候輸出革命
有無人開戰線

快啦
等睇公安一槍一個

請問連登仔有冇滲透入微博？

如果冇？ 點解唔做呢？

老實講
關班on9支那仔咩事

支持警察嚴厲執法

利申：愛國愛港好青年

籠中鳥 滾回去吧 香港關你啥事

中國憲法寫明有上街集會自由

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

巴打心水清

8964咪就係搞港獨囉

點解你地咁開心
佢地擺明刺激中國人去打擊香港

得把口，可以無視，奶人屎眼偷生就叻

如果獨立係一種罪嘅話
咁我會求
青天白日下
連江統一
福建統一
三民主義
統一中國

佢地敢上街就唔係中國人啦，on99

護旗係唯一出路

大陸人好武勇嫁

快上街

反了反了
支那狗反了
坦克車 準備出動

好呀！！上呀！！！

十四億人民感情

都未撚撒回，佢地就崩潰

we connect
林奠真係歷史偉人

因為呢班鍵盤戰士通常都得個講字，就算佢哋真係落嚟打人，我哋撤退佢哋又冇目標

識野喎 五大訴求 缺一不可

正，成功輸出革命

其實佢地見我地咁嬲咪好過癮

聯邦中國

輸出

大陸人民屬國家級隊伍若需示威遊行，可向香港國際級示威人士求援，定當全力送中支援。拿

遍地開花

中國人要上街維權? 咁要先維護上街嘅權利.....

你誤會左 佢地升級既 都俾人殺晒

貪生怕死

來 上街給废青看咱們的人数

五大訴求缺一不可都唔洗河蟹？

咁不滿上街示威囉，忍咩啫

Twitter 要人
有議員講野

在此懇求各位 花一點時間
因為呢個投票活動只有24小時
外國媒體開嘅投票活動問香港人是否接受呢一個撤回

我地最愛既外國記者搞左個公投。
問我地接唔接受呢個撤回

大家立即用下面hashtags 通知全世界

#FakeWithdraw
#WithdrawIsFake
#假撤回

Facebook/Twitter/IG/留言
要聽日全世界新聞版都出「Fake Withdraw」係頭版🙇🏻‍♂

大陸夠膽上街示威者唔係一個嫁，可能含家都出事的。

大陸人，今次撐你啊
如果大陸人示威，最多幫你Tweet 去外國

樹窿再次歡迎大家加入

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

另外就係有個DSE支援服務。

形式係以分科細谷你問我答為主，亦有提供簡單練習同改文服務。同學亦可以問升學選科等問題。

如有同學有需要，請聯絡：
TG: mama612
TG: UuuncleK
(暫時有足夠Tutor所以暫不接受更多tutor)

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，加油！

大陸人係唔會明佢地上街係真係會比共產黨打死同監禁十幾年
當正自己係當權者先好笑 共產黨會比大陸賤民示威?

咁恥辱簽多次南京條約啦

楚奠或成中國民主之母

五大訴求，缺一不可
不要大台，見一即拆
咪俾777 帶動風向，一日唔答應五大訴求，我地就攬炒，

612. 721. 805. 831.

請主推
907機會和你塞
908美國領事館請願(香港人權法...)

唔鐘意黃毓民都請入去睇睇...

9月7日
全民入機場揸春袋

9月8日
全民去美國領事館請求通過人權法

到時見 五大訴求 缺一不可

啱呀 中共一樣
全國人民上街頭

個時中共同俄佬簽個啲條約仲仆街

林奠何止係台獨之母
簡直建設民主中國第一人添啦

出黎啦，仲唔出？

各有各做

一定啦！五大訴求，缺一不可。

班傻閪大陸豬自己唔示威遊行爭取
憑咩阻止我地香港人

要search咩先可以睇到佢哋啲comment?

Tui

亲，你们也可以的。约定你9月8日，天安门广场集合，一起争取，不见不散！

佢夠膽反
我夠膽撐
Weconnect
敵人目標一致

福建獨立

支那合眾國

上到街咪上囉
我第一個支持你地上街呀

用正體字嘅？

人地拎n 鳩罐石油汽去坐鎮政府果陣
我地仲係度和理非

轉//

在此懇求各位 花一點時間
因為呢個投票活動只有24小時
外國媒體開嘅投票活動問香港人是否接受呢一個撤回

我地最愛既外國記者搞左個公投。
問我地接唔接受呢個撤回

大家立即用下面hashtags 通知全世界

#FakeWithdraw
#WithdrawIsFake
#假撤回

Facebook/Twitter/IG/留言
要聽日全世界新聞版都出「Fake Withdraw」係頭版

佢地開始有少少覺悟了

有希望了！！

動議撤回 變了重啟送中！？ 借巴打圖求証

好白痴 btw pish

快啲上街啦我會喺屋企歎住冷氣食住西瓜等睇戲

終於覺醒

是呀只要暴動就可以爭取了

光復天安門

佢哋試下出嚟吖?
即刻畀坦克車碌鳩佢老味呀
可能出完個微博隔一陣有公安敲門

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

支持同胞上街

中国畜站起來

瞬間唔做護旗手了

講就叻 隻隻又怕死 又怕事 你咪上街囉 戇鳩

大陸人係咪要光復天安門

支持同志們齊上街抗議

以時間計 應該連續發動13個星期活動再加幾百條命就會有效果
唔知佢地食草捱唔捱到13個星期呢？

維尼真係多得林鄭唔少

呢個諗法啱呀
上街啦

佢地唔需要基本人權，人權係西方價值
佢地只需要有飯食

屌 班大陸西同撚咪出去遊行集會囉
最好有嘜事都出去遊行集會
到時佢地就知點解我地要爭取自由

99%香港廢中廢老藍絲啦
繁體得嚟又係寫錯個撤字

上街抗議囉

支持全國人民發起集會，表達自己訴求

驚你唔上咋

多謝各位香港人！大家加油！

98

我覺得好多係曲線

831 太子站目擊者立法會見記者
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講想屌佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落

大部份大陸人黑人憎之處就係唔抵得香港人有權反抗政府 佢地認為呢種係中央比香港既"特別優待"而冇去了解過香港係行一國兩制 佢地好多人想中央收番呢種比香港既"特別優待"而唔識去爭取佢地眼中既"特別優待"

真係變左輸出革命

第一眼都睇成呢個

#chinazi心諗仲好，借機清下人，減少豬肉供應壓力。

小粉紅們 站出來！

721831

支那就真係犯罪天堂啦

一齊上街遊行lor
你哋咁多人實會聽架

幫你哋諗埋口號：
反對撤回俢例

成龍咪叫左佢地818天安門集會又唔出？

都有權出一次的，只係出完一次之後就沒有然後了

俾番香港大英帝國囉

支持民主上街

火苗

輸出革命了

就中國人以言不嬲香港人同台灣人有榮譽嗰時就係中國人
有問題嘅時候佢哋只係香港人台灣人

時差

算把啦，假死嘅人

塞爆大使館 出黎啦自由閪

撤回係為掩蓋太子站事件，有 side effects 都要硬食

中國人不嬲都最重視面子

班傻鳩都仲係腦閉塞，仲覺得個中共冇問題，冇得救

好中point

兩個月嘅支持支持過啲咩呢請問

咪最多係微博吠兩句我是護旗手，支持香港警察之類

做冷氣軍師講到自己好大犠牲咁

親 你出唔出到門口啊學人示威

我老豆就係咁，由細到大都灌輸我有國先有家，但我就一直都覺得有家先有國

從呢一個分歧就已經睇得出我同佢嘅政見必然係會不合

支持
不割蓆

簡單黎講，不是統治者卻有統治者思維，愚民政策極其透徹

10月1，天安門集會賀國慶

光復中國

的而且確我地得你唔得
上街遊行係民主社會先有
至於你地有冇民主⋯⋯

百度一下 你就知道

班支那閪夠膽上街先算啦 連上網屌兩句都唔敢

遍地開花！

睇錯以為人大崩潰
心諗jm9

繼續崩潰
肯定將來繼續要答應訴求

Pish

有希望

上訪唯一成功的地方！

想救你d屋企人牙？黎香港啦！

新疆幾時connect到

繼續睇佢哋唔起

咪姐係魚蛋論

人地南京條約清朝人簽，清朝人係滿州人
香港立國仲早過你共匪成百年，都唔知佢白羞恥d乜

一句就答到個分別
Hong Kong is not China

對於中國人反對政府就已經係暴動啦

好呀好呀
星期日一齊出黎

快d去天安門

共狗死全家

Condom

革命種子

nah. brits had their chance, it America's turn. heheh

明明大家都是人 共產黨卻連基本的人權自由也不給你們 我們香港人就是永遠比你們這些大陸狗高一等 因為我們會對抗強權 為不公抗爭 算了 跟你們說這些也是白費 繼續當聽話怕死的狗吧 中國人

同志們 咱們天安門等

中國必

支持餵了狗
岩呀 去警總啦

快嗰上街啦，快啲

教佢地要搵春袋

行出黎吧!十四億同胞們!用行動支持祖國

天安門之惡夢

上囉 上到我咩都得

講咁耐 原來佢地唔係反對我地d訴求
而係葡萄我地有得上街遊行

Then, Common, Baby!!

你都可以!!!

佢地好撚酸

啱啊出黎啦 唔出正垃圾
雖則佢地真係垃圾

啱啦 仲唔上街等幾時
為月餅抗爭！

快撚d同我衝天安門

我都想放長雙眼睇大陸人示威完會點

沒死人，很自由，很民主

之前天安門集會圖呢？

condom 都不如，廁紙一張

真正輸岀革命，民主是個好東西

八月十五殺韃子

上兩個月仲有班傻仔係咁話「比位人入」
支那狗話你係港獨既話
你飲啖水都係搞港獨啦

呢班傻閪64 後一早淆撚晒做順民啦
比人打壓開葡萄人地有勇氣

集中火力，國際文宣
英文唔叻，幫手貼圖
英文勁抽，回文翻譯

冇錯，講明係警太，堅係喂狗啦！

錯，係魚蛋論，佢地無嘅，你都唔可以有，大家一齊仆街

其實我哋呢場仗最大既贏法，真係要令大陸閪都覺醒。
生而為人就應該有表達意志既機會

push

中國人係要管，要有皇帝
但香港人唔係中國人

中國人 要be water呀
一個都不能少 齊上齊落

呢個就係我哋嘅分別，人權嚟㗎，你地都應該有㗎
只不過中共奪走左咋

講真香港示威者全程都係挨打多，睇下外國放火燒車，打攔人地玻璃，香港示威者暴力咩

抵班仆街飲毒奶粉 打假疫苗 食地溝油 仲食得咁撚開心 賤民就是賤民 對唷 看什麼? 就是在說你們 養在牆內的豬!

夠薑咪出黎行lor，睇下d城管卜唔卜到你地流蚊飯？

支那人都勇武啦 燒車 打武警 趁火打劫 打爛D商場玻璃

林鄭下台必死。
搞壞左一國兩制示範單位，仲輸出革命比大陸十四億愚民，共產黨怒了。

上到街咪上囉

g峰當年唔好激嬲共產黨真係左膠經典

我諗哩個就係一開始共產黨死都唔撤回嘅原因，怕大陸見到香港嘅"成功抗爭例子"而會跟住抗爭

大陸仔連遊行 示威同革命都未識分
搞掂你啲豬肉先啦

上街囉屌咁葡萄

pish

呢班大陸人留言咪犯咗煽動顛覆國家罪？

講經咩，係示威區附近起間大型超市班撚樣即刻仆倒咁去

咁撚唔憤氣, 咪留響你地個shithole度上街lor, 唔撚係笠水呀?

風真係起啦

時差 佢翻譯埋 等你唔好搞亂

邊個幫林鄭諗架
幫人助攻仲要自插

借位

［學術研究］有咩方法幫被捕巴絲

［突破盲腸］曱甴對應方法

其實既然比簽南京條約更難受
不如宜家俾多次機會習敗北簽

上海同福建機會黎啦

政府警察都係狗
佢真係講得冇錯
的確係餵咗狗

中国人真係好撚好笑
繼續喺牆入面自high啦

林鄭又耍手段，玩拖延政策，
今日講既野咪又係二讀上立法會，
自己連有沒有權講撤唔撤都唔敢，
就知佢完全無誠意解開困局。

所以，趁佢現在呢一刻，玩示弱，
我地應該反攻
就應該落力 離間佢同黑警，做文宣airDrop

其一：
用警員身份、撐警支持者身份，
達至「張建宗不代表我」的作用，

林鄭示弱，林鄭話我哋咁多個月嚟嘅辛苦係做錯！屌佢老母！幾多兄弟現場食催淚彈，幾多夥計嘅車喺差館比曱甴刑事毁壞！ 和暴徒道歉！天方夜譚，香港警隊立誓與林鄭月娥「勢不兩立」。

其二：
用藍屍身份，
都話林鄭呢啲女人唔禁捱啦，第一日就知
只係幾名廢青講兩句，就縮沙，
叫習國家點比任務你呀，叫何君堯做特首好過啦人哋起碼夠膽，請黑社會打人，你就淨係識得呢喺屋企，一個月出嚟就道歉玩失蹤。一啲承擔都冇。

其三：
警員家屬，
好驚秋後算帳，林鄭想秋後算帳！仆佢個街，我老公係出面，畀返曱甴圍，
反對成立任何警監會，以外的其他委員會，一直死撐現行制度已經足夠。

其四：
用姐姐身份，
你搞唔掂，就有你求我地班建制派，而家死死氣氣貴地求饒啦，又要我地幫手立法會二讀投票，但係，我哋今次區議會實輸唔到啦… …

其五：
中囯大陸人身份，
這隻香港小子，逼也不吊，嘈兩嘈，就收回，全中國14億人送中，拉呢條八婆去打靶啦，香港是要中囯人管的，林鄭你全家不要再踏足中囯領土。

記住五大訴求係咩
大家唔好以為佢應承咗一個含糊其詞但係其實係拖延政策就扮晒嘢。

同伊斯蘭教果啲自殺式襲擊既聖戰士無乜本質上既差別

屎上腦

都話佢地不嬲都唔抵得我地有遊行集會權利

幾千萬就啦仲拉

之前有個我因興趣識既大陸人share埋曬老解係香港邊界嗰啲片話終於可以放心了，還是祖國爸爸牛逼
我都唔知由邊開始吐槽好
仲有微博瘋狂鳩叫一國一制嗰啲，一撚啲世界觀都冇

我是護旗手！
唉屌冇撚左間屋

蚛蟈人仲唔快啲上街？？唔好驚呀！！！！

支持大陸人上街，唔夠一憶人出嚟證明佢地全部都係廢柴！

支那人真係........
香港內政關你班支那人撚事咩

14億全民上街